# ItemMetastoFiles

## Credits

Plugin réalisé pour la plate-forme EMAN (ENS-CNRS-Sorbonne nouvelle) par Vincent Buard (Numerizen). Voir les explications sur le site [EMAN](https://eman-archives.org/EMAN/item-metadata-to-files)
